你寂寞嗎?等我打開你寂莫嘅芳心

打開呀！芳心呀！

蝦蝦蝦